真心，覺得元朗係有心人plan 好的

有心人(世界最大黑社會)有心開多條戰線

係黑社會同抗爭者開拖，死左人既政府都唔駛負責

push